點解男人鍾意打丁

打人地果條

中意囡囡幫我打

因為女人實在太誘惑

例如

生物識得自慰係進化角度算唔算係不利條件

因為廷遲咗繁殖時間，正常12-22歲應該係性欲最強嘅時間。但係社會限制咗，變成要靠打j